[鍵盤戰士] 我哋係咪需要多啲即時資訊頻道 [拋磚引玉]

push

推

再推

可以用埋FireChat 同signal!
FireChat 係用藍芽聯網一個射一個咁溝通 只要係對方60米內就得 唔使上網！！！

FireChat唔知點解用落唔係幾舒服
不過現場應該都需要佢
網絡唔好嘅時候要人幫手傳msg過去